點解青衣站咁古怪

一樓大堂得一部入閘機 放工排哂長龍
上月台剩係可以搭lift/行樓梯
啲電梯全部俾人落 勁反智

有古怪，我疑惑如果一樓開多d閘機既話，會影響到上面港鐵商店既人流，所以佢地先咁做